有白內障既入一入黎

今日去醫院檢查醫生話我有白內障
一開始你地對眼已經有白左定會點?
有冇做到手術
而家好擔心

幾多歲

20中

巴打你都係?

有無咩徵狀？

食過好耐類固醇？

其實白內障都好common
個手術都好鬼簡單
唔洗太擔心